有冇人成日都需要人關心，偏偏自己好孤獨。

可以試下問下自己會覺得孤獨既真正原因係咩

孤獨求敗

冇，而家一個人租住加拿大的一個小town，小小偏僻，又冇車，加上疫情小出街。所以孤單。

好想多d人關心自己，但除咗好朋友，親人基本上無人理。好朋友係香港，老豆有第二個家庭。最孤獨的時候係當香港人訓哂個段午夜時分。

點解一個人就會覺得孤獨
其實咩係孤獨

自己google
唔係哲學post

我喺香港都同你一樣 我完全冇朋友 日日都自己一個

Same here
唯有同自己講其實未來幾年仍至日後都係咁嘅狀態
早d習慣會對自己更好

你肯出街係香港都大把人了

樓主要學識接受一個人過生日 一個人過中秋 一個人換燈膽 一個人煮四人份咖喱分兩日食 反正仲有慢長嘅日子都係咁

銀行夠好多錢啦

我地交換啦
鍾意自己一個
但窮 所有野都好逼
最開心係全屋無晒人同凌晨半夜新年條街無晒人
興趣又係單人興趣唔鍾意比人打擾
可能因為我無試過長期咁一個人

係時候一齊循環播放下

ME

成日都會煩住啲fd一自己一個就好孤獨

其實係因為你覺得自己孤獨，所以先成日想有人關心

或者呢首